====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Au-delà de la loi , le permis de faire est un esprit , une philosophie qui existe à plusieurs égards et qui risque de se perdre .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

